同細自己7年嘅女仔一齊

幫朋友post

講翻啲背景個女仔今年20歲 讀梗大學
因為有一次佢過嚟公司做intern而識咗佢
覺得佢講野幾成熟有自己諗法
一齊做野慢慢就中意咗佢
開始約佢放工一齊走 我地都算住得近
之後約佢睇戲 睇完戲就試下拖佢手
佢冇鬆手 但佢同我講佢只係分咗手冇耐
未準備好

咁過咗一個月就開始有啲進展
佢有時主動拖我攬我
佢冇口講承認呢段關係 但行為就承認咗
佢都有同我講暫時當住我係一半男朋友
佢上一段感情拍咗3年 話好難放底
有次我地出街夜冇咗尾班車
我就想試下chur啲
所以係附近搵間酒店訓一晚
佢嚇一嚇 話佢冇試過咁 而且佢個處仲係到
作為男人真係好難忍 心諗都兩個月啦
呢啲嘢好平常啫
但佢話唔想做 點聊佢都唔制 明明佢濕哂
佢覺得起碼要穩定先會做

而最近係街撞到佢前度
佢前度同佢同年
佢前度即刻捉住佢
而佢就呆左 然後佢係我面前喊
話佢真係做唔到 未放得低而同我一齊
然後話不如stop咗依家咁既關係

其實呢個年紀既女仔點諗
好怕佢食回頭草
依家佢有時都同我傾計 搭車返屋企
但真係捉摸唔到佢想點
幾時先準備好
佢仲話佢有講過俾佢啲fd關於我地既野
佢啲朋友同佢講
唔知自己想點就咪搞鳩人
人地都廿六七歲 想要個穩定啲
唉
搞到佢越嚟越猶豫同唔同我一齊

佢真係好好
有氣質又算pure
最重要係佢好理解我 又易滿足
依家點搵呢啲女仔
只係個stage唔同
我諗梗點樣搬出去住
佢就諗點樣做到佢想做既野
講下佢平時啲生活多姿多彩
而我就翻工放工

佢知我前度都係廿幾歲咁
佢怕自己好細路女又冇經驗

唔知點好 係咪冇機會
我問佢 呢兩個月算唔算一齊
佢話算

定係我太快追佢
其實佢想點
偏偏睇中細自己7年既女仔

冇女

我寧願揀大七年都唔要細七年

佢嗰種氣質好吸引
大個咗一定好正

咁你等佢大個左先

佢得20都未玩夠
佢行為似當你係水泡
同埋佢都幾隨便幾識玩
唔承認你 但會接受親密行為

佢仲會揀我咩

所以唔好啦都係

係我一直比較進取
佢有時又會接我放工
但仲未聽到佢叫我男朋友
佢話唔想未放低之前嗰個就識個新男朋友
唔明佢嗰種思路係點

咪即係當你係水泡
佢擺明吊你癮 等你覺得有機會有希望
就好似你依家咁諗
你想繼續既就只可以等

你覺得你地係一齊左？

你朋友即是你

鳩痕去叫雞啦

其實我地講咩都好，樓主都好肯定對方係好女仔
係佢心中個女仔既行為一切已合理化
同埋樓主都係比個女仔既外表 身體 氣質吸引姐～
算啦

條女都算唔錯，起碼會念舊唔係無逢接軌果種人，勸樓主唔好太夾硬黎，條女而家可能5050，你一chur 佢除時fd都無得做

仆街女朋友細我五年
都覺得已經有距離

利申yr3

you face

擺明唔係真心鐘意你

就算開始左段關係，係埋一齊又點
以男女朋友相稱又點

唔鐘意就係唔鐘意，呢d 野無得迫

同佢講 退後一步先啦
咁樣落去佢壓力只會更大
唔好令佢見親你都唔開心
見到一個人會唔開心做朋友都有困難

一定未算好鍾意你，否則理得個前度點。而家既你對於佢都只係其中一個選擇，只要有比你好既人出現就拜拜得。

鳩痕就叫雞啦

岩岩識可以有幾鐘意
比啲時間做下（好）朋友先
但最緊要唔好沈船

佢有時主動拖我攬我
佢冇口講承認呢段關係 但行為就承認咗
佢都有同我講暫時當住我係一半男朋友

拖埋攬埋都先話當個半男朋友
要上埋床先當一個？

七年都咁 我十年咪超級幼稚